自動回覆 app

有無人想要一隻app 係一啲討論區/facebook自動賣廣告或者回覆一啲你關注既話題？ 想要既我可以tailor made 一隻 賣比你

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

用咩language寫？